我18歲喇

多謝啱先祝我生日快樂既巴絲打
希望各位都可以開開心心

去叫雞

組團

唔見咗

唔岩多p

生日快樂
我都係今日生日